Youtuber蛙姐發聲

面對惡法
絕不沉默

who

蛙姐

連登女友

其實香港其實好多女仔比起連登班鍵盤戰士仲要熱衷政治
唔好覺得佢地淨係識飲識食
大事大非起上黎佢地都係企係雞蛋果邊

ig 無既？

無人識你喎

我諗佢嘅觀眾年齡層都係偏於比較後生，十幾歲嘅居多
佢今次肯發聲，希望可以影響到年輕一代，即係連登討厭嘅00後

肥蛙